# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-27 17:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-04 15:20+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hant_TW\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: helpAbout.py:40
msgid "Config path"
msgstr "配置路徑"

#: helpAbout.py:42
msgid "Old config backup in"
msgstr "舊配置備份在"

#: helpAbout.py:44
msgid "COMTool is a Open source project create by"
msgstr "COMTool 是一個開源程序"

#: helpAbout.py:46
msgid "License"
msgstr "授權"

#: helpAbout.py:47
msgid "Welcome to improve it together and add plugins"
msgstr "歡迎您一起改進它，並加入插件"

#: helpAbout.py:48
msgid "See more details on"
msgstr "更多詳情請看"

#: helpAbout.py:49
msgid "and get latest version at"
msgstr "取得最新版本："

#: helpAbout.py:50
msgid "page"
msgstr "目標"

#: helpAbout.py:51
msgid "Have problem? see"
msgstr "有問題嗎？看看"

#: helpAbout.py:52
msgid "QQ group for plugin development discussion"
msgstr "QQ群組為插件開發討論"

#: helpAbout.py:53
msgid "You can buy me half a cup of coffee if this software helpes you"
msgstr "如果這個軟件幫助您，我可以給您一杯咖啡"

#: main2.py:90
msgid "Load plugin from file"
msgstr "從檔案載入外掛程式"

#: conn/conn_serial.py:331 conn/conn_ssh.py:289 conn/conn_tcp_udp.py:403
#: main2.py:229 main2.py:279 main2.py:422 main2.py:427 main2.py:723
#: pluginItems.py:169 pluginItems.py:172 pluginItems.py:273 pluginItems.py:285
#: plugins/base.py:165 plugins/base.py:170 plugins/base.py:186
#: plugins/base.py:195 plugins/dbg.py:412 plugins/dbg.py:421 plugins/dbg.py:560
#: plugins/dbg.py:577 plugins/dbg.py:634 plugins/dbg.py:642
#: plugins/graph.py:205 plugins/graph_widget_metasenselite.py:591
#: plugins/graph_widgets.py:141 plugins/myplugin.py:61
#: plugins/myplugin2/build/lib/comtool_plugin_myplugin2/myplugin2.py:69
#: plugins/myplugin2/comtool_plugin_myplugin2/myplugin2.py:69
#: plugins/protocol.py:466 plugins/protocol.py:480 plugins/protocol.py:489
#: plugins/protocol.py:552
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: main2.py:229
msgid "Load plugin failed"
msgstr "載入外掛程式失敗"

#: main2.py:250
msgid "Load plugin fail"
msgstr "載入外掛程式失敗"

#: conn/conn_ssh.py:232 main2.py:273 pluginItems.py:149 pluginItems.py:162
#: plugins/dbg.py:434 plugins/dbg.py:448
msgid "Select file"
msgstr "選擇文件"

#: main2.py:275
msgid "python script (*.py)"
msgstr "python 程式 (*.py)"

#: main2.py:370
msgid "New Window"
msgstr "開新視窗"

#: main2.py:457 main2.py:466
msgid "Restart now?"
msgstr "現在就重啟？"

#: main2.py:458
msgid "language changed to: "
msgstr "語言更改為："

#: main2.py:458
msgid "Restart software to take effect now?"
msgstr "現在就重啟軟件以生效？"

#: main2.py:507 main2.py:508
msgid "Closing ..."
msgstr "關閉中..."

#: main2.py:608
msgid "About"
msgstr "關於"

#: main2.py:630
msgid "New versioin detected, please click learn more to download"
msgstr "檢測到了新版本，請點擊 瞭解更多 按鈕以下載"

#: main2.py:631
msgid "Learn More"
msgstr "瞭解更多"

#: main2.py:632
msgid "Skip this version"
msgstr "跳過此版本"

#: main2.py:633
msgid "Remind me next time"
msgstr "下次提醒我"

#: main2.py:634
msgid "Need update"
msgstr "需要更新"

#: pluginItems.py:55
msgid "version not found in config of plugin:"
msgstr "外掛程式配置中找不到版本："

#: conn/conn_tcp_udp.py:536 pluginItems.py:98
msgid "Connection"
msgstr "連接"

#: pluginItems.py:123
msgid "Load config"
msgstr "載入設置"

#: pluginItems.py:124
msgid "Share config"
msgstr "分享設置"

#: pluginItems.py:151 pluginItems.py:164
msgid "json file (*.json);;config file (*.conf);;All Files (*)"
msgstr "json 文件 (*.json);;配置文件 (*.conf);;所有文件 (*)"

#: pluginItems.py:169
msgid ""
"Not support load global config file, you can copy config file mannually "
"to "
msgstr "不支持載入全局配置文件，您可以手動將配置文件複製到"

#: pluginItems.py:172
msgid "Config is not for this plugin, config is for plugin:"
msgstr "配置文件不是此外掛程式的，配置文件是外掛程式："

#: pluginItems.py:175 plugins/dbg.py:377 plugins/dbg.py:563
#: plugins/protocol.py:574 plugins/protocol.py:596
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: pluginItems.py:176
msgid "Config version not same, plugin config version:"
msgstr "配置文件版本不同，外掛程式配置文件版本："

#: pluginItems.py:177
msgid "now"
msgstr "現在"

#: pluginItems.py:178
msgid ""
"this maybe lead to some problem, if happened, please remove it manually "
"from config file"
msgstr "可能導致一些問題，如果發生，請手動從配置文件中移除"

#: pluginItems.py:195
msgid "Restart to load config?"
msgstr "重启以載入設置？"

#: pluginItems.py:273
msgid "Open file failed!"
msgstr "打開失敗"

#: widgets.py:561 widgets.py:582
msgid "Received"
msgstr "已接收"

#: widgets.py:561 widgets.py:562 widgets.py:582 widgets.py:589
msgid "bytes"
msgstr "字節"

#: widgets.py:562 widgets.py:589
msgid "Sent"
msgstr "已發送"

#: widgets.py:614
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: widgets.py:661
msgid "Input remark"
msgstr "輸入備註"

#: plugins/dbg.py:195 widgets.py:671 widgets.py:742
msgid "Record"
msgstr "記錄"

#: widgets.py:676
msgid "Input value"
msgstr ""

#: widgets.py:678 widgets.py:703
msgid "Select icon"
msgstr "選擇圖標"

#: plugins/graph_widgets.py:293 widgets.py:680
msgid "Shortcut"
msgstr "快捷鍵"

#: widgets.py:682
msgid "Press key to record, or click Cancel"
msgstr "按下快捷鍵記錄，或者按取消"

#: plugins/dbg.py:405 widgets.py:685 widgets.py:703
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: widgets.py:686 widgets.py:729
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: conn/conn_serial.py:41
msgid "Serial"
msgstr "串口"

#: conn/conn_serial.py:75
msgid "Custom, input baudrate"
msgstr "自定義，輸入波特率"

#: conn/conn_serial.py:107 conn/conn_ssh.py:144 conn/conn_tcp_udp.py:112
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: conn/conn_serial.py:108
msgid "Baudrate"
msgstr "波特率"

#: conn/conn_serial.py:109
msgid "DataBytes"
msgstr "數據字節"

#: conn/conn_serial.py:110
msgid "Parity"
msgstr "奇偶偶"

#: conn/conn_serial.py:111
msgid "Stopbits"
msgstr "停止位"

#: conn/conn_serial.py:112
msgid "Flow control"
msgstr "流控"

#: conn/conn_serial.py:146 conn/conn_serial.py:147
msgid "Check to enable(usually output low level)"
msgstr "選中以使能（通常會輸出低電平）"

#: conn/conn_serial.py:148 conn/conn_serial.py:295 conn/conn_serial.py:387
#: conn/conn_ssh.py:158 conn/conn_ssh.py:244 conn/conn_ssh.py:332
#: conn/conn_tcp_udp.py:137 conn/conn_tcp_udp.py:327 conn/conn_tcp_udp.py:435
msgid "OPEN"
msgstr "打開"

#: conn/conn_serial.py:201 conn/conn_serial.py:330
msgid "Open Failed"
msgstr "打開失敗"

#: conn/conn_serial.py:390 conn/conn_serial.py:393 conn/conn_ssh.py:335
#: conn/conn_ssh.py:338 conn/conn_tcp_udp.py:438 conn/conn_tcp_udp.py:441
msgid "CLOSE"
msgstr "關閉"

#: conn/conn_serial.py:428 conn/conn_ssh.py:361 conn/conn_tcp_udp.py:493
msgid "Reconnected"
msgstr "已重連"

#: conn/conn_serial.py:458 conn/conn_ssh.py:406 conn/conn_tcp_udp.py:555
msgid "Connection lose!"
msgstr "連接丟失！"

#: conn/conn_ssh.py:143
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: conn/conn_ssh.py:145
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: conn/conn_ssh.py:146
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: conn/conn_ssh.py:147
msgid "SSH key"
msgstr "SSH key"

#: conn/conn_ssh.py:148
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: conn/conn_ssh.py:156
msgid "File"
msgstr "文件"

#: conn/conn_ssh.py:215
msgid "Input error"
msgstr "輸入錯誤"

#: conn/conn_ssh.py:215
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: conn/conn_ssh.py:215
msgid "error"
msgstr "錯誤"

#: conn/conn_ssh.py:234 plugins/dbg.py:436
msgid "All Files (*)"
msgstr "所有文件 (*)"

#: conn/conn_ssh.py:288 conn/conn_tcp_udp.py:402
msgid "Connect Failed"
msgstr "連接失敗"

#: conn/conn_ssh.py:299
msgid "Config error"
msgstr "配置錯誤"

#: conn/conn_ssh.py:326
msgid "SSH pub key file path error"
msgstr "SSH公鑰文件路徑錯誤"

#: conn/conn_ssh.py:388 conn/conn_tcp_udp.py:514
msgid "Closed by peer"
msgstr "由对方關閉"

#: conn/conn_ssh.py:393 conn/conn_tcp_udp.py:540
msgid "Connection closed!"
msgstr "連接已關閉！"

#: conn/conn_tcp_udp.py:107
msgid "Protocol"
msgstr "協議"

#: conn/conn_tcp_udp.py:108
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: conn/conn_tcp_udp.py:109
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: conn/conn_tcp_udp.py:132 conn/conn_tcp_udp.py:251
msgid "All clients"
msgstr "所有客戶端"

#: conn/conn_tcp_udp.py:133
msgid "Disconnect"
msgstr "斷開"

#: conn/conn_tcp_udp.py:134
msgid "Auto reconnect"
msgstr "自動重連"

#: conn/conn_tcp_udp.py:365 conn/conn_tcp_udp.py:485 conn/conn_tcp_udp.py:582
msgid "Target error"
msgstr "目標錯誤"

#: conn/conn_tcp_udp.py:462
msgid "Client connected:"
msgstr "客戶端已連接："

#: conn/conn_tcp_udp.py:536
msgid "closed!"
msgstr "已關閉！"

#: plugins/base.py:76
msgid "Connected"
msgstr "已連接"

#: plugins/base.py:78
msgid "Closed"
msgstr "已關閉"

#: plugins/base.py:80
msgid "Connecting"
msgstr "正在連接"

#: plugins/base.py:82
msgid "Connection lose"
msgstr "連接丟失"

#: plugins/base.py:186
msgid "Format error, should be like 00 01 02 03"
msgstr "格式錯誤，應該如：00 01 02 03"

#: plugins/base.py:195
msgid "Escape is on, but escape error:"
msgstr "轉義符支持已打開，但是轉義時出現了問題"

#: plugins/dbg.py:51
msgid "Send Receive"
msgstr "收发"

#: plugins/dbg.py:68
msgid "Shortcut:"
msgstr "快捷鍵："

#: plugins/dbg.py:69
msgid "Full screen"
msgstr "全屏"

#: plugins/dbg.py:70
msgid "Send data"
msgstr "發送數據"

#: plugins/dbg.py:71
msgid "Clear Send Area"
msgstr "清除發送區"

#: plugins/dbg.py:72
msgid "Clear Receive Area"
msgstr "清除接收區"

#: plugins/dbg.py:150
msgid "Receive Settings"
msgstr "接收設置"

#: plugins/dbg.py:151 plugins/dbg.py:180 plugins/protocol.py:261
msgid "ASCII"
msgstr "ASCII"

#: plugins/dbg.py:152
msgid ""
"Show recived data as visible format, select decode method at top right "
"corner"
msgstr "使用可見字符顯示收到的數據，在右上角選擇解碼的方法"

#: plugins/dbg.py:153 plugins/dbg.py:181 plugins/protocol.py:262
msgid "HEX"
msgstr "HEX"

#: plugins/dbg.py:154
msgid "Show recived data as hex format"
msgstr "使用十六進製表示方法顯示收到的數據"

#: plugins/dbg.py:156
msgid ""
"Auto\n"
"Linefeed\n"
"ms"
msgstr "自動換行"

#: plugins/dbg.py:157 plugins/dbg.py:160
msgid "Auto linefeed after interval, unit: ms"
msgstr "超過這個時間自動換行，單位：ms"

#: plugins/dbg.py:163
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳"

#: plugins/dbg.py:164
msgid ""
"Add timestamp before received data, will automatically enable auto line "
"feed"
msgstr "在接收的數據前添加時間戳， 會自動使能自動換行"

#: plugins/dbg.py:165
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: plugins/dbg.py:166
msgid "Enable unix terminal color support, e.g. \\33[31;43mhello\\33[0m"
msgstr "使能 unix 終端樣式的顏色支持， 比如： \\33[31;43mhello\\33[0m"

#: plugins/dbg.py:179
msgid "Send Settings"
msgstr "發送設置"

#: plugins/dbg.py:182 plugins/protocol.py:263
msgid ""
"Get send data as visible format, select encoding method at top right "
"corner"
msgstr "以可見字符的方式獲取將要發送的數據，在右上角選擇編碼的方法"

#: plugins/dbg.py:183 plugins/protocol.py:264
msgid "Get send data as hex format, e.g. hex '31 32 33' equal to ascii '123'"
msgstr "以十六進制的格式獲取將要發送的數據，比如 十六進制的'31 32 33' 和 ascii編碼的 '123' 等效"

#: plugins/dbg.py:185
msgid ""
"Timed Send\n"
"ms"
msgstr "定時發送"

#: plugins/dbg.py:186 plugins/dbg.py:189
msgid "Timed send, unit: ms"
msgstr "定時發送，單位：ms"

#: plugins/dbg.py:192 plugins/protocol.py:266
msgid "<CRLF>"
msgstr "<CRLF>"

#: plugins/dbg.py:193 plugins/protocol.py:267
msgid "Select to send \\r\\n instead of \\n"
msgstr "選中發出通知\\r\\n不是\\n"

#: plugins/dbg.py:196
msgid "Record send data"
msgstr "記錄發送的數據"

#: plugins/dbg.py:197 plugins/protocol.py:269
msgid "Escape"
msgstr "轉義符"

#: plugins/dbg.py:198 plugins/protocol.py:270
msgid "Enable escape characters support like \\t \\r \\n \\x01 \\001"
msgstr "使能轉義符支持，比如 \\t \\r \\n \\x01 \\001"

#: plugins/dbg.py:199
msgid "Newline"
msgstr "新行"

#: plugins/dbg.py:200
msgid "Auto add new line when send"
msgstr "發送時自動添加新行"

#: plugins/dbg.py:228
msgid "Auto line feed value error, must be integer"
msgstr "自動換行值錯誤，必須是整數"

#: plugins/dbg.py:229
msgid "Timed send value error, must be integer"
msgstr "定時發送值錯誤，必須是整數"

#: plugins/dbg.py:239
msgid "Open File"
msgstr "打開文件"

#: plugins/dbg.py:240
msgid "Send File"
msgstr "發送文件"

#: plugins/dbg.py:241
msgid "Clear History"
msgstr "清除歷史"

#: plugins/dbg.py:244
msgid "Sendding File"
msgstr "發送文件中"

#: plugins/dbg.py:250
msgid "Save log"
msgstr "保存日誌"

#: plugins/dbg.py:253
msgid "Cutom send"
msgstr "自定義發送"

#: plugins/dbg.py:285
msgid "Log path"
msgstr "日誌路徑"

#: plugins/dbg.py:286
msgid "Auto new file"
msgstr "自動新建文件"

#: plugins/dbg.py:287
msgid "When start a new connection, will automatically create a new log file"
msgstr "当開始一個新的連接時，會自動創建一個新的日誌文件"

#: plugins/dbg.py:377
msgid "linefeed always on if timestamp or record send is on"
msgstr "當時間戳和發送記錄打開是，必須將自動換行也打開"

#: plugins/dbg.py:405
msgid "History cleared!"
msgstr "歷史已清除！"

#: plugins/dbg.py:412 plugins/graph.py:205 plugins/protocol.py:489
msgid "Send data failed!"
msgstr "发送数据失敗"

#: plugins/dbg.py:417
msgid "Send file"
msgstr "發送文件"

#: plugins/dbg.py:421
msgid "Send file failed!"
msgstr "发送文件失敗"

#: plugins/dbg.py:450
msgid "Log file (*.log);;txt file (*.txt);;All Files (*)"
msgstr "日誌文件 (*.log);;文本文件 (*.txt);;所有文件 (*)"

#: plugins/dbg.py:560
msgid ""
"File path error\n"
"path"
msgstr ""
"文件路徑錯誤\n"
"路徑"

#: plugins/dbg.py:563
msgid "Connect first please"
msgstr "請先連接"

#: plugins/dbg.py:566
msgid "Sending file"
msgstr "發送文件中"

#: plugins/dbg.py:577
msgid "Time format error"
msgstr "時間格式錯誤"

#: plugins/dbg.py:634
msgid "Send Error"
msgstr "發送出錯"

#: plugins/dbg.py:642
msgid "get data error"
msgstr "獲取數據出錯"

#: plugins/graph.py:48
msgid "Graph"
msgstr ""

#: plugins/graph.py:53
msgid "Double click graph item to add a graph widget"
msgstr ""

#: plugins/graph.py:53
msgid "line chart plot protocol:"
msgstr ""

#: plugins/graph.py:145
msgid "Double click to add a graph widget"
msgstr ""

#: plugins/graph.py:175
msgid "Clear count"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:297 plugins/graph_widgets.py:50
msgid "Remove"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:299
msgid "Capture"
msgstr "捕获"

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:304 plugins/graph_widgets.py:55
msgid "Header:"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:306
#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:578
#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:580
#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:589 plugins/graph_widgets.py:57
#: plugins/graph_widgets.py:128 plugins/graph_widgets.py:130
#: plugins/graph_widgets.py:139
msgid "Set"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:308
msgid "RawCMD:"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:309
msgid "AT+ISP=0\\r"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:310 plugins/myplugin.py:43
#: plugins/myplugin2/build/lib/comtool_plugin_myplugin2/myplugin2.py:51
#: plugins/myplugin2/comtool_plugin_myplugin2/myplugin2.py:51
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:315
msgid "ISP"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:316
msgid "LCD"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:317
msgid "USB"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:318
msgid "UART"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:319
msgid "ANTIMMI"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:341
msgid "Unit:auto "
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:348
msgid " Fps:15   "
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:354
msgid "  Ev:AE   "
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:357
msgid ""
"Protocol: 2Byte header + 2Byte length + 1Byte command + 1Byte output_mode"
" + 1Byte Sensor Temp + 1Byte Driver Temp\n"
" 4Bytes exposure time + 1Byte error code + 1Byte reserved1 + 1Byte res "
"rows + 1Byte res cols\n"
" 2Byte Frame ID + 1 Byte ISP version + 1 Byte reserved3\n"
" frame data\n"
" 1Byte checksum + 1Byte tail\n"
" length count from Byte4 to the Byte before Checksum\n"
"Protocol example code see help"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:394
msgid "Binn:"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:396
msgid "Baud:"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:399
msgid "D:"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:401
msgid "X:"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:403
msgid "Y:"
msgstr ""

#: plugins/graph_widget_metasenselite.py:591 plugins/graph_widgets.py:141
msgid "Format error"
msgstr "格式錯誤"

#: plugins/graph_widgets.py:51
msgid "Range:"
msgstr "范围："

#: plugins/graph_widgets.py:53
msgid "Enable"
msgstr ""

#: plugins/graph_widgets.py:58
msgid ""
"Protocol: header + 1Byte name length + name + 8Bytes x(double) + 8Bytes "
"y(double) + 1Byte sum\n"
"Protocol example code see help"
msgstr ""

#: plugins/myplugin.py:22
msgid "my plugin"
msgstr ""

#: plugins/myplugin.py:61
#: plugins/myplugin2/build/lib/comtool_plugin_myplugin2/myplugin2.py:69
#: plugins/myplugin2/comtool_plugin_myplugin2/myplugin2.py:69
msgid "Input data first please"
msgstr "請先輸入數據"

#: plugins/protocol.py:58
msgid "protocol"
msgstr "協議"

#: plugins/protocol.py:153
msgid "Key mode"
msgstr "鍵盤模式"

#: plugins/protocol.py:239
msgid "En-decoding settings"
msgstr "編解碼設置"

#: plugins/protocol.py:243
msgid "Custom, input name"
msgstr "自定義，輸入名稱"

#: plugins/protocol.py:244
msgid "Load defaults"
msgstr "載入默認"

#: plugins/protocol.py:247 plugins/protocol.py:540 plugins/protocol.py:564
#: plugins/protocol.py:567 plugins/protocol.py:587
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: plugins/protocol.py:249
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: plugins/protocol.py:253
msgid "Defaults"
msgstr "默認"

#: plugins/protocol.py:255
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: plugins/protocol.py:259
msgid "Send settings"
msgstr "發送設置"

#: plugins/protocol.py:466
msgid "Run decode error"
msgstr ""

#: plugins/protocol.py:480
msgid "Run encode error"
msgstr "執行編碼出錯"

#: plugins/protocol.py:548
msgid "decode and encode method should be in code"
msgstr "代碼中必須有編碼和解碼方法"

#: plugins/protocol.py:551
msgid "Method error"
msgstr "發送出錯"

#: plugins/protocol.py:574
msgid "Please input code profile name first"
msgstr "請先輸入代碼配置名稱"

#: plugins/protocol.py:596
msgid "Please select a code profile name first to delete"
msgstr "請先選擇一個代碼配置名稱以刪除"

#: plugins/terminal.py:674
msgid "terminal"
msgstr "終端"

#: plugins/myplugin2/build/lib/comtool_plugin_myplugin2/myplugin2.py:30
#: plugins/myplugin2/comtool_plugin_myplugin2/myplugin2.py:30
msgid "my plugin2"
msgstr ""

#~ msgid "Send"
#~ msgstr "發送"

#~ msgid "Serial Settings"
#~ msgstr "串口設置"

#~ msgid "+"
#~ msgstr "+"

#~ msgid "Please select a code profile name first to delte"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Donate"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Receive"
#~ msgstr "接收"

#~ msgid "Functional Send"
#~ msgstr "其它發送功能"

#~ msgid "Ready"
#~ msgstr "就緒"

#~ msgid "HELP"
#~ msgstr "幫助"

#~ msgid "ABOUT"
#~ msgstr "關於"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "設置"

#~ msgid "Need Update"
#~ msgstr "需要更新"

#~ msgid "update now?"
#~ msgstr "現在就更新？"

#~ msgid "uninstall app"
#~ msgstr "卸載應用"

#~ msgid "Old config can be found in"
#~ msgstr ""

#~ msgid "About"
#~ msgstr "關於"

#~ msgid "Buy me half a cup of coffee"
#~ msgstr "感謝大爺的買半杯咖啡"

#~ msgid "config file format error"
#~ msgstr "配置文件格式錯誤"

#~ msgid "Config is not for this plugin, config is for plugin: pluginId"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Plugin help:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "This plugin no help info"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Protocol: header + 1Byte name length "
#~ "+ name + 8Bytes x(double) + 8Bytes"
#~ " y(double) + 1Byte sum\n"
#~ "If you use python, can pack frame by:\n"
#~ "from COMTool.plugin import gragh_protocol\n"
#~ "frame = gragh_protocol.plot_pack(name, x, y)"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Protocol: header + 1Byte name length "
#~ "+ name + 8Bytes x(double) + 8Bytes"
#~ " y(double) + 1Byte sum\n"
#~ "If you use python, can pack frame by:\n"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Gragh"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Double click gragh item to add a gragh widget"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Double click to add a gragh widget"
#~ msgstr ""

